---
title: "Vampire Diaries"
date: 2011-02-14T07:07:18+02:00
draft: false
toc: false
tags: [Microsoft, Nokia]
---

Microsoft pensa che Nokia sia una nuova Intel e Nokia pensa che Microsoft sia la vecchia Microsoft.

Nokia finirà prosciugata come un’aringa nel giro di tre anni, dopo di che Microsoft passerà alla prossima vittima.

Sic transit gloria cellularis.
